%\subsection{Vocabulary 10}
	\begin{vocablist}
		\Glspl{aréna}, \emph{\glspl{sand}}.

		\glspl{coelum}, \emph{\glspl{heaven}}.

		\glspl{coram}, \emph{\glspl{before}}.

		\glspl{creo}, \emph{\glspl{create}}.

		\glspl{erro}, \emph{\glspl{err}}.

		\glspl{inacc-l}, \emph{\glspl{inacc-e}}.

		\glspl{ipse}, \emph{\glspl{himself, herself, itself}}.

		\glspl{júdico}, \emph{\glspl{judge (v)}}.

		\glspl{pecco}, \emph{\glspl{sin}}.

		\glspl{per}, \emph{\glspl{through}}.

		\glspl{praeceptor}, \emph{\glspl{teacher}}.

		\glspl{quia}, \emph{\glspl{because}}.

		\glspl{recte}, \emph{\glspl{rightly}}.

		\glspl{spero}, \emph{\glspl{hope (verb)}}

		\glspl{stultus}, \emph{\glspl{foolish}}.

		\glspl{super}, \emph{\glspl{upon}}
	\end{vocablist}

	%\subsection{Delectus 10}

1. Aedificávi domum.
2. Amábo te.
3. Creávit Deus hóminem.
4. Deus nos creávit.
5. Deus coelum et terram creávit.
6. Puer juráverat.
7. Agrícolae arábunt.
8. Judicábit Dóminus pópulum suum.
9. Ipse Pater amat vos, quia vos me amástis.\footnote{See \S 60.}
10. Omnes peccavérunt.
11. Errávimus.
12. Mágister púeros vocáverit.

13 Puer peccáverat.
14. Vírgines cantábunt.
15. Semper amávi praeceptóres meos.
16. Dóminus jurávit.
17. Pater, peccávi in coelum et coram te.\footnote{\S 75.}
18. Arábo.
19. Recte judicásti.\footnote{\S 60.}
20. Flavére venti.\footnote{\S 61.}
21. Stultus aedivicávit domum suam super arénam.
22. Sperávi.
23. Quis malos púeros amábit?
24. Per urbem ambulávit.
25. Aquam pédibus meis non dedísti.\footnote{\S 101}

